想問下張sd card 突然delete唔到format唔到

delete 啲 file 再插返又係返到，又format唔到
會係咩問題？？？

睇吓粒制係咪啪咗落去

呀巴打，我講錯，係micro sd, 冇制既

windows run diskpart
list disk
select disk *
attributes disk clear readonly

如果唔得，好大機會就係張卡有bad sector

仲有一條偏方就係如果張卡係插喺其他非電腦嘅機度，試下用番嗰部機嚟format

巴打我試左，之後佢話
disk attributes cleared successfully
但係我都係delete 唔到

chkdsk X: /f 試下修復，修復唔到/修復完都係咁就係張卡死期已到